估唔到做IT fg可以月入24k

最近公司黎左個剛畢業的it人
估唔到而家it咁高pay
Fg出黎24k

我返暑期intern 32k喎 你朋友比人昆左?

做左1年升到40k一個月

投行 IT FG 45k 路過

50k躝過

我m記part time 都50k 一個月......24k其實一般般

唉 我都轉it 好了

一代不如一代
當年fg收緊1m啦！垃圾

吓? 我朋友暑假出黎做pt都20k啦

利申：今年dse完

高級it 人都唔知幾發
成日吹到淡一淡

真

利申: IT JJ

係

正路一年後就30k

我做緊1k per hour

利申： 賣衫果間

jupas 首選

IT發達

我朋友1m

咁小

我公司岩岩請IT FG 30k wo...

年薪1m路過

Fg 正常有手有腳都100m啦